<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="/reisebuero-damelstein/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="/reisebuero-damelstein/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-11-27T22:28:22+02:00</updated><id>/reisebuero-damelstein/feed.xml</id><title type="html">Reisebuero Damelstein</title><subtitle>Entdecken Sie die Welt!</subtitle><entry><title type="html">Angebot der Woche</title><link href="/reisebuero-damelstein/2018/12/02/tirth-post-for-testing.html" rel="alternate" type="text/html" title="Angebot der Woche" /><published>2018-12-02T16:11:21+02:00</published><updated>2018-12-02T16:11:21+02:00</updated><id>/reisebuero-damelstein/2018/12/02/tirth-post-for-testing</id><content type="html" xml:base="/reisebuero-damelstein/2018/12/02/tirth-post-for-testing.html">&lt;h1 id=&quot;loropark---der-papagi-paradies&quot;&gt;Loropark - der Papagi Paradies&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie mit Neckermann Reisen einen Badeurlaub unternehmen möchten, dann buchen Sie doch auf die Kanaren eine Reise. Die spanische Inselgruppe liegt westlich des afrikanischen Kontinents mitten im Atlantischen Ozean. Machen Sie Urlaub auf den bekanntesten Kanarischen Inseln: Gran Canaria, Fuerteventura, Teneriffa und Lanzarote. Für die perfekte Urlaubsplanung lohnt sich ein Blick in die exklusiven Kanaren Reisetipps der Thomas Cook Reiseblogger. Da diese spanischen Inseln bereits südwestlich von Marokko liegen, gehören sie klimatisch und geographisch bereits zu Afrika. Im Gegensatz um kontinentalen Spanien bleibt das Klima im Urlaub auf den Kanaren das ganze Jahr über mediterran bis subtropisch, was ihnen den Spitznamen ´Inseln des ewigen Frühlings` eingebracht hat.Auffallend ist auch die hohe Artenvielfalt der Kanaren, die wiederum einen großen Anteil an endemischen Arten vorweisen kann, das heißt bestimmte Tier- und Pflanzenarten, die nur auf den Kanaren existieren. Die Kanarischen Inseln sind somit ein Paradies für Naturfreunde: Insgesamt gibt es auf dem Archipel 142 Naturschutzgebiete. Die bekanntesten davon sind der Nationalpark Teide auf Teneriffa und der Timanfaya-Nationalpark auf Lanzarote.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Loropark - der Papagi Paradies Wenn Sie mit Neckermann Reisen einen Badeurlaub unternehmen möchten, dann buchen Sie doch auf die Kanaren eine Reise. Die spanische Inselgruppe liegt westlich des afrikanischen Kontinents mitten im Atlantischen Ozean. Machen Sie Urlaub auf den bekanntesten Kanarischen Inseln: Gran Canaria, Fuerteventura, Teneriffa und Lanzarote. Für die perfekte Urlaubsplanung lohnt sich ein Blick in die exklusiven Kanaren Reisetipps der Thomas Cook Reiseblogger. Da diese spanischen Inseln bereits südwestlich von Marokko liegen, gehören sie klimatisch und geographisch bereits zu Afrika. Im Gegensatz um kontinentalen Spanien bleibt das Klima im Urlaub auf den Kanaren das ganze Jahr über mediterran bis subtropisch, was ihnen den Spitznamen ´Inseln des ewigen Frühlings` eingebracht hat.Auffallend ist auch die hohe Artenvielfalt der Kanaren, die wiederum einen großen Anteil an endemischen Arten vorweisen kann, das heißt bestimmte Tier- und Pflanzenarten, die nur auf den Kanaren existieren. Die Kanarischen Inseln sind somit ein Paradies für Naturfreunde: Insgesamt gibt es auf dem Archipel 142 Naturschutzgebiete. Die bekanntesten davon sind der Nationalpark Teide auf Teneriffa und der Timanfaya-Nationalpark auf Lanzarote.</summary></entry><entry><title type="html">Ins Gebirge</title><link href="/reisebuero-damelstein/2018/12/02/first-post-for-testing.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ins Gebirge" /><published>2018-12-02T16:11:21+02:00</published><updated>2018-12-02T16:11:21+02:00</updated><id>/reisebuero-damelstein/2018/12/02/first-post-for-testing</id><content type="html" xml:base="/reisebuero-damelstein/2018/12/02/first-post-for-testing.html">&lt;h1 id=&quot;geheimnisse-der-osogovo-gebirge&quot;&gt;Geheimnisse der Osogovo-Gebirge&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Solange niemand kommt und niemand helfen will, fühlt sich der Sprecher offensichtlich bedauernswert und resigniert. Denn er spricht das mit einer Stimme ohne Klang, also einer Stimme die niemand erreicht. Die Aussage, dass er niemandem etwas Böses getan hat und auch niemand ihm, erscheint neutral. Die Vorstellung mit lauter niemanden ein schönes Erlebnis, wie einen Ausflug ins Gebirge, zu teilen, macht ihn frohgestimmt. Er braucht andere anscheinend nur in unterlegenen Situationen, in denen man ihm helfen soll. Will er schöne Momente gar nicht mit anderen, also mit niemandem, teilen? Es mag wohl auch ein enttäuschtes und trotziges „ich brauche niemand“ aus ihm sprechen. Der Begriff „niemand“, der zu Beginn noch in der normalen Bedeutung von „Abwesenheit von anderen“ erscheint, verwandelt sich. In der Imagination des Sprechers werden daraus sozusagen personifizierte anonyme Nichtanwesende, die ihm ausdrücklich willkommen sind. Die Darstellung der Niemande drückt Bewegung und große Geselligkeit, Nähe, auch in körperlicher Hinsicht, und am Schluss ein Befreiungsgefühl aus. Die hier empfundene Euphorie lässt aber auch das offensichtliche Defizit des Sprechers im Umgang mit realen Personen erahnen.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;./galery/gebirge/index.html&quot;&gt;BUCHEN&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;./galery/gebirge/index.html&quot;&gt;GALERY&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Geheimnisse der Osogovo-Gebirge</summary></entry><entry><title type="html">Sonne und Meer</title><link href="/reisebuero-damelstein/2018/12/02/second-post-for-testing.html" rel="alternate" type="text/html" title="Sonne und Meer" /><published>2018-12-02T16:11:21+02:00</published><updated>2018-12-02T16:11:21+02:00</updated><id>/reisebuero-damelstein/2018/12/02/second-post-for-testing</id><content type="html" xml:base="/reisebuero-damelstein/2018/12/02/second-post-for-testing.html">&lt;h1 id=&quot;urlaub-auf-den-kanaren---die-inseln-des-ewigen-frühlings&quot;&gt;Urlaub auf den Kanaren - die Inseln des ewigen Frühlings&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Wenn Sie mit Neckermann Reisen einen Badeurlaub unternehmen möchten, dann buchen Sie doch auf die Kanaren eine Reise. Die spanische Inselgruppe liegt westlich des afrikanischen Kontinents mitten im Atlantischen Ozean. Machen Sie Urlaub auf den bekanntesten Kanarischen Inseln: Gran Canaria, Fuerteventura, Teneriffa und Lanzarote. Für die perfekte Urlaubsplanung lohnt sich ein Blick in die exklusiven Kanaren Reisetipps der Thomas Cook Reiseblogger. Da diese spanischen Inseln bereits südwestlich von Marokko liegen, gehören sie klimatisch und geographisch bereits zu Afrika. Im Gegensatz um kontinentalen Spanien bleibt das Klima im Urlaub auf den Kanaren das ganze Jahr über mediterran bis subtropisch, was ihnen den Spitznamen ´Inseln des ewigen Frühlings` eingebracht hat.Auffallend ist auch die hohe Artenvielfalt der Kanaren, die wiederum einen großen Anteil an endemischen Arten vorweisen kann, das heißt bestimmte Tier- und Pflanzenarten, die nur auf den Kanaren existieren. Die Kanarischen Inseln sind somit ein Paradies für Naturfreunde: Insgesamt gibt es auf dem Archipel 142 Naturschutzgebiete. Die bekanntesten davon sind der Nationalpark Teide auf Teneriffa und der Timanfaya-Nationalpark auf Lanzarote.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;./galery/meer/index.html&quot;&gt;BUCHEN&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;./galery/meer/index.html&quot;&gt;GALERY&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Urlaub auf den Kanaren - die Inseln des ewigen Frühlings Wenn Sie mit Neckermann Reisen einen Badeurlaub unternehmen möchten, dann buchen Sie doch auf die Kanaren eine Reise. Die spanische Inselgruppe liegt westlich des afrikanischen Kontinents mitten im Atlantischen Ozean. Machen Sie Urlaub auf den bekanntesten Kanarischen Inseln: Gran Canaria, Fuerteventura, Teneriffa und Lanzarote. Für die perfekte Urlaubsplanung lohnt sich ein Blick in die exklusiven Kanaren Reisetipps der Thomas Cook Reiseblogger. Da diese spanischen Inseln bereits südwestlich von Marokko liegen, gehören sie klimatisch und geographisch bereits zu Afrika. Im Gegensatz um kontinentalen Spanien bleibt das Klima im Urlaub auf den Kanaren das ganze Jahr über mediterran bis subtropisch, was ihnen den Spitznamen ´Inseln des ewigen Frühlings` eingebracht hat.Auffallend ist auch die hohe Artenvielfalt der Kanaren, die wiederum einen großen Anteil an endemischen Arten vorweisen kann, das heißt bestimmte Tier- und Pflanzenarten, die nur auf den Kanaren existieren. Die Kanarischen Inseln sind somit ein Paradies für Naturfreunde: Insgesamt gibt es auf dem Archipel 142 Naturschutzgebiete. Die bekanntesten davon sind der Nationalpark Teide auf Teneriffa und der Timanfaya-Nationalpark auf Lanzarote.</summary></entry></feed>